林鄭既所謂流出根本係特登放俾外國傳媒睇

想外國傳媒可憐佢
但外國人根本唔知成件事係佢自己攞黎
個個一早同佢講後果會好嚴重
唔聽
為左面子同以為自己好打得
好喇
到最後唔夠打
就話係因為我地太屈機
頼地硬
根本就係自己不自量力搞出黎
又要懶醒
又要唔輸得
輸左又懶三懶四
咁既女人真係賤人中既典範

佢會向外國傳媒發風
證明我地機場既方向好正確
每次搞完機場
納粹政府先會有軟化既態度
可惜已經太遲
相信繼續咁落去
中國好快會有內亂

林鄭將會成為中國既歷史罪人
以凌駕習近平之力瓦解共產黨
跟本共產主義就不能達致真正既大國
共產對於發展中國家可能係好事
但要成為真正大國共產根本行唔通

中國快d揾人起義推翻共產黨吧喇

推

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

#1down4togo

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港、洗腦教育拖字訣 雨傘結局 ⋯

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命